邊個傻仔漏咗耳機係的士到

今日下午5點幾 有條友留咗個耳機係的士上
我唔知佢係咪真airpod啦 因為佢個樣同我自己嗰個有d分別
失主如果見到就留名啦

你喺司機？

記得剪指甲呀樓豬
D菌蝕撚哂入去啦

竟然唔係designed by apple in california

好黑啊

剪指甲啦屌你

痴能線手

有燈都夠晒假

耳筒就耳筒啦，耳機

啲指甲好核突

樓主好人！

拎得果個巴/絲打 記得買個指甲鉗比樓主

你啲指甲好撚核突啊 大佬

平時抆屎一定收埋唔少喺入面
咁撚長又黑 點樣幫條女捽碟？

呢d 老番野，pat 落垃圾筒算Q 數啦